唔分化，冷處理

首先，我地要重新團結，唔好互相指責，大家講咩都係想個運動好。

問題：面對藍屍來勢洶洶，我地可以點做？好多人話直接挑機先得，乜破窗效應，話會助長班pk的氣勢，又有人話我地真係真係要孤立佢地，由佢地發癲。

其實我睇唔到兩種說法有咩矛盾。

事實：
1. 你挑機人數要夠，得幾個人實被打死。
2. 你挑機人數夠多，當你有10萬人打藍絲都無用，因為班防暴隨時拉人。
3. 手足被人打，旁觀人仲有武力潔癖，袖手旁觀，果d人衰過警犬呀！！！！！！警黑合作，藍屍任打唔會有人拉。

有得班藍屍自己亂，但我地被人打一定要還手。

eaxctly